506 : Kullanıcı adı ve şifre giriş alanları oluşturulamadı

500 : Tablo oluşturulamadı

501 : Tablo içeriği oluşturulamadı

503 : iSMS oluşturulamadı

505 : SQL hata

507 : td hata

508 : txtPaymentFormDescription duzenleme

202 : Yeni kayıt yok

200 : İşlem Bitti. Cikis

300 : Eksik parametre

509 : Chrome ayarları güncellenemedi

203 : fatura-detayi-raporu.xlsx olustu

204 : tahsilat-raporu.xlsx olustu

205 : bif dosyasi olustu